動車個名，其實係有典故。。。

架車郁緊果陣

「動動動動動動...... 」

所以叫動車

支車